[5分鷹come in] 2018-2019 轉會情報(11)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

狼隊推番dendoncker上防中搭neves+Moutinho應該都有力一戰

SKY SOURCES: Manchester United remain interested in signing Jerome Boateng but only on loan deal. #SSN
人地做乜冇啦啦要loan 比你

沙狗條垃圾又改名

Valencia have made contact with Chelsea over the signing of striker Michy Batshuayi. (Source: @DiMarzio)

ok

Valencia, ongoing contacts with Chelsea for Batshuayi: the latest

Valencia are looking to make several additions in the summer transfer market. With a deal for Kevin Gameiro nearly done, the La Liga side are making a push for Michy Batshuayi. Contacts are ongoing with Chelsea for the Belgian forward, who spent last season on loan at Borussia Dortmund. Simone Zaza will be looking for a new home for next season, however no move has materialized yet for the Italian.

lm

Arsenal forward Joel Campbell has offered himself to Olympiacos as he tries to engineer a move away from the Gunners, according to reports in Greece.

AFC Bournemouth defender Brad Smith has joined Seattle Sounders on loan until June.

Paul Pogba hides from cameras as he arrives for showdown talks with Jose Mourinho

Kaveh Solhekol Verified account
@SkyKaveh

Manchester United want Bayern Munich defender Jerome Boateng on loan deal. Determined not to pay over the odds in current market. Leicester saying Harry Maguire not for sale

Tottenham may now turn their attentions to signing Anthony Martial from Manchester United or Bournemouth's Lewis Cook as talks over Aston Villa's Jack Grealish appear to have stalled.(Sky Sports)

Atlético hastily ramp up plans to hike Jan Oblak's buy-out to 250M€ (AS)

拜仁係咪一蚊都冇用過

Pete O'Rourke @SportsPeteO

Axel Witsel rejected a move to Man Utd this summer, the player's agent has claimed. #MUFC #BVB

Axel Witsel rejected a move to Man Utd this summer, the player's agent has claimed. #MUFC #BVB

Yerry Mina firm未呀

Look who's back! 👀

World Cup star Luka Modric has returned to Real Madrid training 🔥

臨尾先黎買馬斯亞

唔係一早想買咩 摩佬好似唔想放走佢

唔想放比其他英超隊姐

Mourinho fears MUFC will not sign anyone before deadline
Present situation:
-Maguire too pricey at £65m
-Alderweireld too expensive
-Bayern rejected Boateng loan bid. Utd worried abt injury record
-Being put off Mina, a backup option, due to agent fees

係，全德甲18隊中轉會支出最低

曼狗追極都係中堅

獌要咁多中堅儲印花

It's going to be a busy end to the window for @Everton... aside from Bernard and Mina, they are also trying to do a deal for ANDRE GOMES. Not clear whether it is loan or permanent as yet but he's wanted to come to PL for some time. （Dominic King)

熱刺係咪未買過人？

唯一一隊 傳都無乜

除左allison 同kepa 仲有冇咩重磅交易喺呢個summer

又AG
老是常出現

冇睇開西甲， 聽到ag 都耍手擰頭咁，成個轉會窗都成日提起佢，佢衰啲咩？

拜宗洛夾埋先打到一季

Cristiano 100m
Mahrez 84.8m (68+17m)
Lemar 72m
Jorginho 65m

C朗

廢

Breaking | Watford have offered just under €60m to sign PSG winger Gonçalo Guedes, according to the reliable @CulturePSG. More follows.

仲有60m

左真奴點解咁貴

上個暑假癲好多

屌 唔好
簽到我自殺

今個暑假中下遊發癲 強隊買1~2個就算

佐真奴同馬列斯邊有咁貴

李柒李神 個50m補多10m

有既 簽左隻美職妖人

西咸好似買左好多人

對腳跟唔上個腦既神級中場大師

唔好過去啦
呢條友話一係去華倫,一係留隊
如果佢揀狼隊>阿狗
我真係想死

狼隊

Watford 啊 狼隊

=.="

Wolves are set to smash their record signing fee for Franck Kessié for a reported £36 million from AC Milan. [Birmingham Mail]
仲未停 cls

巴打今日柒咗好多次

我係弱智,比次機會

不了

幾時有紐轉會消息

Argentina reached out to Guardiola about manager position | #ARG(NBC)

Lazio president Claudio Lotito claimed midfielder Sergej Milinkovic-Savic is worth more than Manchester United's Paul Pogba, suggesting the Serbian is "much stronger".

Milinkovic-Savic has been the subject of persistent rumours linking him with a move away from Lazio, where he has been one of the club's top performers since arriving from Genk in August 2015.

SPORT: Barcelona defender Marlon Santos is set to join Newcastle on a season-long loan for €2m, subject to being granted a work permit. #NUFC

嗰教練打343喎
除非轉4321
唔係就Moutinho Kessie二揀一
Dendocker咁樣一定打中堅
Btw Kessie啱啱先正式轉會 又走

兼職？

Jack Grealish's move to Spurs looking increasingly unlikely as Villa demand £32 million, reports @garyjacob

Ac 岩岩又借左巴卡約高

on9呢隻工兵世盃垃圾到
唔係獌迷都覺得Pogba至少高一皮啦

任佢講喇
都賣唔出
打機就勁

啱fm好撚勁

Fekir now valued at £63m by Lyon. Not heard anything as yet though, for those asking. Genesio suggested that he's available at the right price after the #CFC game: 'Who knows? There may be opportunities that come up before the end of the window'

Was told earlier today that @ManUtd highly unlikely to get Jerome Boateng but since been told player still keen if he feels Utd really want him. Jose thinks it can be done. Were talking loan. Bayern wanted straight sale.

Southampton could do with bolstering their squad but it's quiet as the window comes to a close. Financial impact of signing flop Guido Carrillo partly to blame. In terms of outgoings, doesn't sound like Matt Targett or James Ward-Prowse are going anywhere

想要神鋒welback

FIFA 一樣

指定要用阿根廷本土聯賽球員打正選巳經不了

佐真奴5700加800萬歐
(一致報導)

馬列斯6000萬加1500萬鎊
(Guardian)

真係當我9up㗎喎

Rob Dorsett @RobDorsettSky

Wolverhampton have agreed a fee with #mcfc for Oleksander Zinchenko, but the transfer will live or die depending on whether Wolves can persuade the Ukrainian to leave the reigning Champions.
Zinchenko would cost Wolves £16m, and City are prepared to let him leave for that price.

Pete O'Rourke @SportsPeteO

Fulham have agreed a deal to sign Sevilla goalkeeper Sergio Rico on loan. #FFC #Sevilla

Fulham 回復當年勇

Levy比黑鳩高都30m啦

Chelsea FC @ChelseaFC

We have tonight agreed terms with Real Madrid for the transfer of Thibaut Courtois, subject to the agreement of personal terms and a medical. As part of the deal, Mateo Kovacic will join Chelsea on a season-long loan.

好波

西班牙啲國門冚家出哂國

皇馬有冇比車仔option buy?

no

開心到,幫皇馬湊仔

皇而家有6個keepers

Navas可以去邊？

西維爾今年轉打自由龍？

It's time...

Welcome to Chelsea, @kepa_46! 🙌

#WelcomeKepa

done deal 7年約

7年

Manchester United representatives have been involved in a meeting for PSG left-back Layvin Kurzawa in recent hours, according to tomorrow's L'Équipe.

Manchester United have opened discussions with Chelsea over the purchase of French central defender Kurt Zouma, according to L'Équipe.

Napoli are keen to sign Simon Mignolet on loan, according to @DiMarzio

曼聯做乜鳩依家先至不停搵新目標

報紙佬做野姐

請問英超轉會窗香港時間幾時完

今晩12點

番工簽七年都幾癲

BREAKING: Watford have offered £54m (€60m) to sign PSG winger Gonçalo Guedes.

Valencia also want to sign the Portuguese international.

李察李臣筆錢

買得成真係要多謝愛字頭

CC龍in rose out?

左右都psg閘

最後一日先enquiry
撚鳩熱迷

突然間又曼又熱想買佢，發生咩事

應該係兩隊deadline fighter啫

On 12 July, it was announced that Modeste was loaned to Tianjin Quanjian on a two-year long deal for €6 million, with an option to buy for an extra €29 million at the end.[

3500萬買返黎打一季就走得

之前簽咗巴素利個過氣新施治
估唔到為咗佢放走自己本土既一二號龍
明明兩個上年打歐聯都幾勁

一開始報紙佬講有啫，第二日已經update係冇add-ons
郵報記者，主要係寫曼城消息

域高本身唔係吹到入國家隊打後備架咩

唔代表d乜
一樣可以賣走

曼城肯出75m, 冬天都搞掂左啦

無得扭計加人工

Manchester United have opened talks with Chelsea over the signing of defender Kurt Zouma. (Source: L'Equipe)

激死daddy
Daddy 要保定 艾達韋列特 麥佳亞
你想俾件蘇馬 daddy

200k周薪仲扭乜
不過要扭既都可以照扭

佢識用

蘇馬當年係DADDY手下係全能勇士

中堅、閘、防中、前鋒

唔係賣走直情係自由身係咩玩法

焗簽80m，綁番條長約都好合理，第時賣出去(當然唔係剩番一兩年)都可以用剩餘合約期長去賣高啲價

Daddy有Happy Zouma説明書

daddy點解咁鐘意儲中堅

因為要擺大巴

長約係用黎攤分咁高身價等條數靚仔d容易過ffp啦

ffp好似唔係咁計

等睇中堅會唔會都破紀錄

蘇馬破紀錄

咁快又走

富咸咁疊水，唔使賣啦

中超而家過左transfer window又踢得如火如荼 , 勸健散班？

Former Arsenal and Manchester City right back Bacary Sagna has joined Major League Soccer's Montreal Impact for the rest of the season, with an option for the 2019 campaign.

Daniele Rugani's agent Davide Torchia revealed Chelsea made a huge offer for the Juventus defender, though the Serie A champions have no plans to sell the Italian.

Rugani, 24, has been linked with Premier League giants Chelsea throughout the transfer window after former Napoli head coach Maurizio Sarri replaced Antonio Conte at Stamford Bridge, but his agent says the Italian club never budged.

係咁計的 轉會費係跟合約年期除返開入果年既數

Atalanta continues their negotiation for Villarreal's Soriano: the latest

Atalanta are continuing their search for another midfielder. After Pasalic's arrival, they still want to improve their depth at the center of the pitch. According to Sky Sport's Luca Marchetti, the negotiations have advanced after their start in early June. Both clubs are continuing to negotiate and there could be more developments in the near future.

外援得番柏圖 睇佢亞冠點輸法

Crystal Palace Football Club part-owner and chairman Steve Parish says it would be 'ridiculous' to sell Wilfried Zaha at this stage of the transfer window.qq

今日之後仲可以借人？

no
有出冇入

Manchester United representatives have been involved in a meeting for PSG left-back Layvin Kurzawa in the late hours of last night. (Source: L’Equipe)

話時話，Rojo走左未？前排又話去愛？

愛想要Mina
應該傾唔到先搵Rojo

Times話FIFA因為好多英超球隊投訴轉會窗太快完令佢哋好難買人，所以想統一全球轉會窗時間

好似係拉素去摩納哥，宜家又返意甲

全球定全歐洲？

全球難啲喎
其他洲既開league時間唔同歐洲

自己投票早D完,而家早D完又話太快完要全世界一齊完

即係要全世界聯賽圍住佢地轉?

係，有錢大晒的

果頭要脫歐, 呢頭又要成個歐洲圍住佢嚟轉

呢樣真係好on9
唔想太快當初就咪投贊成票啦
真係擺明輸打贏要

再投票改返8月31號完咪得

咁做擺明逼害某d教練，唔比突登輸波買人

跟住就會投訴其他聯賽轉會期太早完，無球會肯放人俾佢地，要求英超球會有強制收購權利

夠膽就開名

果時又係自己搞公投得幾隊係投對票 結果而家通過左又係到投訴(果時仲要得幾隊係投反對票大比數通過)

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: @LCFC agree fee with Freiburg for centre-back Caglar Soyuncu, according to Sky sources. 💷

而家差摩佬出價

Rob Dorsett @RobDorsettSky

#lcfc have now agreed a fee with Freiburg for Turkish international defender Caglar Soyuncu. Could rise to £19m. Medical and personal terms to follow.

14票贊成
1票棄權
5票反對

Pete O'Rourke @SportsPeteO

West Brom have rejected offers from Brighton, Burnley, Watford and West Ham for Craig Dawson during this summer's transfer window. West Brom are demanding £20million for the 28-year-old who was used mainly at right-back by West Brom

其實禁英超互轉咪算囉

贊成果14隊怨嘜鳩
反對果5隊係邊5隊
只有佢地有資格投訴

對上果場聯賽收起咗佢,應該有心賣既

BREAKING NEWS
Manchester City have signed Australian midfielder Daniel Arzani from Melbourne City.

Manchester City have signed Australian midfielder Daniel Arzani from Melbourne City.

係咪簽完再借番比墨城

咩料 又想好似之前木爾咁玩呀

好似借去些路迪?

其實英超當日提早得
都係想其他聯賽跟埋？

Five clubs that voted against the early closure of the transfer window
Crystal Palace
Manchester City
Manchester United
Watford
Swansea City

Manchester City are now exploring a development pathway for Arzani, and a further announcement regarding a loan to progress his career will be made in the coming days.

摩狗咪又係拖到最後先買人

最撚仆街係雲加
自己提議搞提早閂窗
到真係行個陣就走撚左人

借ARZANI返黎借去CELTIC

咁都要有14隊贊成先得
而家佢迫其餘13隊支持咩

Barcelona defender Yerry Mina is close to completing his move to Everton, according to Sky sources.

The Colombian defender was a Manchester United target, if they could not reach an agreement over Harry Maguire, but now the Toffees have swooped to get their man.

Sky Sports News understands Daniel Arzani could already be on his way out of Manchester City, five minutes after he was announced by the club!

Celtic will be the Australian's destination, we understand, on a long-term loan deal.

弱隊驚比人拆骨投贊成都合理
打歐洲賽個班投贊成真係on99
其他國家既球隊睇住你地泥食
佢地可以買左你啲人但係自己冇得補強

早幾個月比咗個List CEO
CEO買唔到人
咁都有得賴落摩佬度

睇個list係咩人lol
人地唔肯黎點搞

Cardiff are working on a loan deal for Real Betis midfielder Victor Camarasa, according to Sky sources.

David Ornstein @bbcsport_david

Crystal Palace have finalised deal to sign Swansea forward Jordan Ayew on season-long loan, medical today. Takes Loftus-Cheek role but also option up front. No more #CPFC arrivals expected but exits are with offers on table for likes of Puncheon & Riedewald (not going to #Swans)

咁同佢拖到最後先買人有咩關係

咁你話ceo買唔到人嘛

呢到轉會post
返狗竇嘈啦

唔知以為佢話晒事

Jason Burt @JBurtTelegraph

Transfer deadline day: Everton expect to sign Barcelona’s Andre Gomes. The Portuguese midfielder wants the move and it will probably initially be on loan. Talks ongoing. More soon on @TeleFootball

沙b又改名

巴塞終於可以送走佢

Jordan Ayew will complete a season-long loan move to Crystal Palace from Swansea today, Sky Sports News understands.

Chelsea expect to sell or loan out up to 15 players by the end of August. A few should go today. [Matt Law]

Peterborough United have signed Newcastle United forward Ivan Toney on a long-term deal for an undisclosed fee, the Sky Bet League One club have announced.

😱

張圖咩事

諗起沙高同馬度迪...

No incomings expected on deadline day for Liverpool - only departures. [@JamesPearceEcho]

黑人版Phil Jones

Paris United claim that when Manchester United representatives made an enquiry for Layvin Kurzawa last night, they also made an approach for Adrien Rabiot.

It is unclear what response they received from PSG, but President Nasser Al Khelaifi absolutely wants to keep the player.

Ousmane Dembele intends to remain at Barcelona, ruling out a deadline day move to Arsenal, and admits he is keen to play alongside fellow Frenchman Paul Pogba at some stage.

好撚恐怖

原意好好喎
強隊都唔應該去到最後先買人啦
係放就晨早放
要買就一早買
開季就開季
冇話開左季先發現唔夠打 再買人
係班人慣左8月尾完
掛住放假姐

你話開左季先黎25既就真係慘既

David Ornstein Verified account
@bbcsport_david

Quiet day expected at Liverpool. No more arrivals, #LFC haven’t made an enquiry since signing Alisson. Exits possible (lots of interest in Ings) but nothing in place + whole squad reporting to training at 1200 for 1330 start so time short. Will utilise Euro window for sales/loans

原意好但要全世界一齊執行 而家得英超咁就on99

今季英超最後排名就係咁

變左提子狼

借人好似可以去到月尾都得?

吊你老味

仲有無人話曼城金錢足球！？？？🤗

借比其他聯賽就得

屌你老母個老母臭閪

呢張最update
加返courtois個筆錢

英冠呢?

全世界都係咁就話組
本身英超已經早開league加世界杯年想full team preseason夾隊波加傾轉會已經好難
依家咁樣早收皮同送uefa coefficent 比人有咩分別
其他歐洲大會見你啲主力踼得好就落bid lure佢地罷操hea踼博轉會
我覺得好大問題囉

Former Ajax, Valencia and Sevilla midfielder Hedwiges Maduro has announced his retirement at the age of 33.

Maduro, who won 18 caps for the Netherlands and played under new Arsenal head coach Unai Emery in Spain, was a free agent having departed Cypriot club Omonia Nicosia in the summer.

He had offers to extend his career from clubs in the Eredivisie and elsewhere, but he now intends to take on a different role within the game.

“I’m very excited about the future knowing what will come,” he said in a statement. “In very short notice I can tell you more about it, but football is not yet rid of me.”

意大利去到8月18號

Jose Mourinho is not expecting anybody to join #MUFC before the transfer deadline. "The information I have is no (nothing will happen)," he said

#MUFC boss Mourinho: "I am not confident (on new signings). I am not confident, & the market closes today, so it's time, at least for me, to stop thinking about the market because the market will be closed"

Huddersfield defender Michael Hefele is in advanced talks to join Nottingham Forest on a permanent deal today, according to Sky sources.

Sam Inkersole @Sam_InkersoleTM

Carlos Sanchez flew in to London last night for a medical and should be signed by the 5pm deadline. Hoping to have Lucas Perez to be announced before noon. #DeadlineDay

西咸

Sky sport 直播緊？

Mohamed Bouhafsi @mohamedbouhafsi

Zambo Anguissa left for #Fulham. The player has reached an agreement with the English club for a 5-year contract. Fulham almost agrees with OM for an amount approaching 30M €! The player is still on Marseille. VM this afternoon in Marseille.

根本富咸洗錢仲癲過狼隊

It looks like West Ham have signed Lucas Pérez from Arsenal. Official confirmation is expected shortly. (Source: Jack Wilshere IG)

兩隊都痴線
不過卡迪夫城唔洗錢係咪想即刻落番去

Sky Sports News @SkySportsNews

BREAKING: Sky sources: @LP10oficial has agreed terms @WestHamUtd and passed a medical ahead of a proposed move from @Arsenal. #SSN

佐真奴+高華錫+簡迪
頭寒了

好彩前面仲係莫拉達

基奧特返左黎啦

意甲都係

頭四在望了

著幾多號

奪冠

BREAKING NEWS

Sam Clucas has arrived in Stoke to have a medical ahead of a move from Swansea, for a fee of around £6m, Sky Sports News understands.

上季都仲要千五萬

West Ham United sign striker Lucas Perez from Arsenal

阿仙奴=善堂

Fulham are in talks with Valencia over a deal to sign right-back Martin Montoya, according to Sky sources.

就黎成隊換過曬

cls

痴撚線一升班就有咁撚多錢使架咩

離險簽仲有時間

d班主本身都有錢啦

The new Hammers signing (Lucas Perez) is priced up at a mere £7.7m, £1.9m cheaper than Javier Hernandez and £2.4m less than Marko Arnautovic.

咁快手

係咪得5M?

4M

Leicester have completed the signing of Filip Benkovic from Dinamo Zagreb, for a fee Sky Sports News understands to be £13m.

人地班主本身有錢

Keith Downie @SkySports_Keith

Middlesbrough still trying to bring in Everton duo Bolasie & Besic. However they’re still facing competition from PL pair Palace & Burnley for Bolasie.

Keith Downie Verified account
@SkySports_Keith

Remember Middlesbrough can loan players from PL clubs after tonight’s 5pm deadline but the likes of Burnley & Palace can’t. Might be a case of patience until after tonight’s deadline for Boro.

🆕🇭🇷🦊

李城done deal

Fulham have reached an agreement in principle with Sevilla over the loan of goalkeeper Sergio Rico, reports Cadena SER.

The two clubs have reportedly struck a deal in which the 24-year-old will spend this season on loan at Craven Cottage.

富咸真係成隊換哂

紐狗是否皮已收

BREAKING NEWS

Manchester United are chasing a deal for Atletico Madrid defender Diego Godin, Sky Sports News understands.

32

摩要即食

32歲都屌打垃圾曼班後衛啦

Breaking | @mohamedbouhafsi confirms that Marseille midfielder André-Frank Zambo Anguissa has agreed to a move to Fulham; finishing touches being put to an agreement between the 2 clubs, a deal which will cost €30m. Medical will happen in Marseille.

唔信Godin會走

France Football reporter Nabil Djellit has told Get French Football News exclusively that a move to England for Lyon captain Nabil Fékir today would be “very complicated”.

“It would have to be an incredible scenario with a stratospheric offer for a deal to be done now.”

It is our understanding that there have been no formal offers made for the player to Lyon at the time of writing.

老老實實, 上年幫wolves同fulham升班果班原有球員咩感受
打生打死今年d隊友唔同哂

佢係最忠心果頭幾個

家陣個感覺同椰子果陣一撚樣 想買乜都買唔到，臨尾一日就亂鳩咁黎

哈多士同白禮頓上季冇點買人都護到級
不過富咸同狼隊都係新班主又大把錢

何況成隊今年都想搏今年主場贏R聯，邊會走

不過當年都估唔到馬體會放走米蘭達

唔通係摩連奴個朵太臭？ 早兩年大部份球員都奶曼

黑鬼養唔熟

巴西種唔算黑鬼啊

賣走d升班功臣未

有咁多中堅仲要買 反而唔買閘

好無情

Fulham, Real Sociedad & Sampdoria interested in 24-year-old Augsburg left-back Philipp Max. (Kicker)

左羊右華殺哂

上季德甲助攻榜排第二

屌 去得大會啦
去呢d隊托咩

買完都係用返左羊右華

嘩屌 又30m

Fulham are in advanced talks with Sevilla over loan deal for goalkeeper Sergio Rico, Sky Sports News understands.

富咸而家簽左幾多件?

fulham未簽人之前本身一隊好似唔夠20個人

Godin抵啦自帶馬體防守體系

係因為有埋Jimenez

Breaking | Zambo Anguissa - Fulham latest: London club is still negotiating the particulars of a €30m deal with Marseille, player has agreed to a £67k-a-week wage

富咸都比到67k週薪

Get French Football News @GFFN

Lyon target Yerry Mina is undergoing a medical in Barcelona ahead of a possible move to Everton, according to Sky Sports.

Sky Sports Premier League @SkySportsPL

BREAKING NEWS

Sky sources: @SpursOfficial will not be making a further bid today for @AVFCOfficial midfielder Jack Grealish.

追左成個轉會窗都買唔到

Chelsea officials are reportedly meeting Karim Benzema and his agent today in Spain according to L'Equipe

車仔係咪有痛腳喺皇馬手

馬特爾唔係唔走呀

開始亂bid了

Oblak , Godin , Griezmann

0收購

岩岩check番source 好似係fake news

肯定fake la
點會將最勁果個放走

係真既班高層應該無睇波

Simon Stone @sistoney67

Understand @ManUtd did inquire about Diego Godin earlier this week. Nothing doing. Is set to sign a new contract at Atletico.

利維世界級啦
得番5個鐘

一線隊得三個後衛

巴狗清到ag

最已陣

明知賊船

唔介意5m放卡希爾比獌

想問下係咪香港12點就完英起轉會窗？

想搞鳩下體班忠心撚都傻傻地

英人1500起跳

Breaking | Marseille team-mate Bouna Sarr appears to confirm the departure of André Frank Zambo Anguissa via Instagram story: "We will miss you brother. Arrived as a youngster, leaving as a man."

今期下體買左咁多人砌靚個陣 何況下體成班咁忠心 點會走

自從施蒙尼黎左
好似一個球隊骨幹都無賣走
淨係賣走d綠葉

唔係講笑 應該1m解約金都唔會走

Fabrizio Romano

Man Utd offered €25M to Atlético Madrid for Diego Godin release clause... and €9M/season to the player. Godin at the moment has NOT accepted and he wants to stay at Atléti. @DiMarzio #MUFC #transfers #ManUnited

成班下體狗當正施蒙尼係親生老豆咁款，
下下續6,7年約，有豪門加高人工都唔願走

咁馬體會都有加人工比佢地續長約既

Leicester boss Claude Puel on links of Harry Maguire going to Manchester United: "I can confirm he is going to Manchester," the Leicester boss said. “But only for two hours when we play there on Friday."

#ZamboAnguissa to @FulhamFC, done deal! 30m€ to OM, 4 year contract.

但基沙文諗耐少少都比球迷boo幾場
馬德里兩隊啲球迷都痴線

笑撚左

好似基沙文咁，馬體會點都比唔到獌疤個價啦，
Saul依家人工好似都好低

幾有幽默感

撚狗

君臨奧脫福

唔要ag呀屌

熱狗仔

有咩問題

Get French Football News @GFFN

Newcastle United are unlikely to sign Valenciennes defender Sikou Niakaté today, owing to an initial misunderstanding over the project offered

米蘭達,艾達杜蘭,哥斯達咩黎?

PSG are unwilling and unable (due to FFP) to pay the €50m or more required to sign Jérôme Boateng [@Sky_Torben]

唔算冇走啦
14走左luis同dc
舊年走carrasco

應該唔會同你撞位

Sky sources: @WatfordFC are chasing @WBA midfielder Jake Livermore, on a loan deal with an option to buy.

BREAKING: Sky sources: @Wolves' proposed move for @ManCity defender Oleksander Zinchenko has fallen through.

Montpellier manager Michel der Zakarian has confirmed to RMC that 22-year-old attacker Issac Mbenza is joining Huddersfield Town

初頭話簽到巴西仔Bernard之後我就會踢後一格 攻中變中中

頭兩件愛回家

卡拉斯高
根本愈打愈衰
已經變左綠葉

carrasco失左正選大半季啦

支那斯鳩除左鳩扭同刷角就無撚用

剛去馬體果陣d突破同cut in大位射波都幾有威脅既

施蒙尼都唔中意用佢

Sky Sports: Ademola Lookman won't be returning to RB Leipzig & will stay with Everton. #RBL #EFC

16年直頭係成隊下體最勁個件咁濟
決賽基沙文駝衰家個陣佢carry全世界

NUFC have agreed a £6m fee with Swansea for Federico Fernandez with Rafa Benitez finally set to land the defender. [Alan Nixon]

Get French Football News @GFFN

Claims of a last-gasp approach by Newcastle United for AS Monaco left-back Jorge - a deal would be incredibly complicated to complete

我曼又重燃希望了

Keith Downie @SkySports_Keith

Federico Fernandez en route to Newcastle for a medical - as they still negotiate a fee with Swansea. The two clubs are discussing a fee in the region of £6m for the defender.

曼聯淨係想借唔想買
拜仁唔肯

傳過話獌肯martial換

如果係真但拜冇應承都幾on9

留隊唔好

撚狗咁撚

無啦啦借個主力俾人

拜仁話翼位已經夠人,2R,基拿比,高文
唔需要翼

好on9

改造練佢踢正前都得啦

佢踢翼勁好多

Psg今季唔係要散貨咩 點解一個人都唔放

唔到價

不了,係人都知趕住散貨點會出高價

✍️ BREAKING: #pnefc are delighted to confirm the signing of @ManCity's @England U21 striker Lukas Nmecha on a season-long loan.

Full details ➡️ …

利雲唔走,Wagner後備
人數上拜仁的確唔洗要多隻翼/前鋒既
同埋最主要係拜仁想賣保定套現姐
唔係點買Pavard

Vidal筆數都夠

✅ We’re delighted to announce signing of Russian National Team forward Fyodor Smolov! 🔥

Here’s his message to Lokomotiv fans 🗣

#WelcomeSmolov

🗣 Fyodor speaks: «I’m happy to join Lokomotiv, a club with proud history and great players. It’s an honor for me to work alongside great coach Yuri Syomin. I should’ve joined Club at the age of 14, but I was rejected. Now finally I’m here and this is cool» 🤘🏻

#WelcomeSmolov

PSG好想賣Guedes,但係佢除左華西邊度都唔想去
阿狗想買,佢拒絕左,而華西仲未出價

呢件辣殺

佢本身係摩都係踢正前

火車頭咩料 簽左好多人

Lunin幾勁

你知唔知Vidal賣幾錢

盧卡無左老豆即刻比皇踢走

得番3個鐘，熱刺宣布最已陣

呢度有LIVE

得番三個鐘，有冇直播

我放左LINK

Understand Newcastle’s move for Barcelona defender Marlon Santos is off after the player failed to obtain a work permit. Fernandez jetting into Tyneside instead.

Sky

diu

其實拜仲想用果兩件老野幾耐
永世接唔到班

等緊免簽德甲貨

今年冇live睇？

再放多次

DADDY 好嬲

有冇睇到既link 好多廣告

李城唔想賣Maguire 了

Godin 個Agent 原來借我曼黎加人工

Kaveh Solhekol @SkyKaveh

1/3 Diego Godin's agent approached Manchester United this week when the team was in Cagliari, saying the player was keen to come to Old Trafford and a deal could be done, so United made an offer for the agent to take to the Atletico board.

2/3 Within hours, Godin had signed a new contract on improved terms at Atletico Madrid (€7.5m net).

3/3 Whilst José Mourinho would have been keen to sign the defender, the manager believes that the desire on the agent's part was always to leverage the situation to get a new contract for Godin.

dendoncker done deal ~

Dendoncker -> Wolverhampton Wanderers
done deal

@HLNinEngeland

Wolves @Wolves

#WelkomLeander

🇧🇪🐺

TOT 傳黎傳去都係果一個

We are delighted to confirm that Leander Dendoncker has joined Wolves on an initial season-long loan from @rscanderlecht.

#WelkomLeander | @CoinDeal_

✍️🇧🇪

狼隊打機咁買

John Kitolano left back
Wolve done deal ~

天空體育：
本週哥甸的經紀人主動接觸了曼聯稱球員願意加盟且交易可以達成，然後曼聯給哥甸的經紀人遞上了一份offer，經紀人拿著offer給到馬體董事會，幾小時之後哥甸就和馬體續約了，稅後年薪750萬歐元。犘連奴認為球員經紀人的目的就是為了利用曼聯的offer拿到更好的續約合同。

19000

Reports of Arsenal bid for Barcelona forward Ousmane Dembele false. As previously reported incoming business completed a month ago. Were open to exceptional deal if chance arose (admire & have links to Dembele) but never realistic. #AFC optimistic on Ramsey contract but not close

BBC David

明俾人玩

抬價聯

屌呀
condom咁用

曼狗出名抬價部啦

Rob Dorsett @RobDorsettSky

#lcfc close to agreeing a deal to see Islam Slimani move to Fenerbahce on loan for the season.

呢件真係好野

早走早著

skysport reporter

咁平

Wolves 2018/19 new arrivals:

• Raúl Jiménez (loan)
• Rui Patrício (free)
• João Moutinho (£5m)
• Jonny Otto (loan)
• Adama Traoré (£18m)
• Leander Dendoncker (loan)

That's without the likes of Diogo Jota who were signed on permanent deals.

曼聯我屌你老母

條褲

有無acestream link睇?

文迪斯朋友隊

有幾多人真係睇過佢踢波先得架

咪又係fm，Fifa球探扮識波

有料走撚左10世啦

有冇人排到狼隊今年正選陣容

Rafa Benitez is understood to be deeply disappointed with Newcastle United’s poor end to the transfer window.

Benitez asked to sign two players at cut-price in Ragnar Klavan of Liverpool and an old target in Erik Pieters of Stoke City, says @lee_ryder

肥佬就算鳩數啦

Courtois on Eden Hazard upon signing for Madrid: "He is very happy that I am here, he is a great player and I would like to be always at his side, let's see what happens in the future, if he can come, it would be fantastic." #RMCF #CFC

富咸借sergio rico傾成點

on going

d球員人工太高其他隊未必畀到

Sky Sports News @SkySportsNews

SKY SOURCES: Harry Arter to have @CardiffCityFC medical ahead of loan move from @afcbournemouth. #SSN

真係狗嚟

簽埋pepe啦

Jordan Ayew to Crystal Palace is completely done, medical passed successfully, according to RMC

肥佬唔值得擁有肥賓

得返個半鐘個market 都好靜下

咁撚陷家剷既

According to Arab News, Al Hilal will pay Al Ain €15 million for the 12-month loan -- a record in the Asian Football Confederation and the second-most expensive loan in history of football after Gonzalo Higuain's €18m move to AC Milan in July.

奧馬鴨都拉文

無咗馬列斯真係失色不少

€15 million for the 12-month loan

L'Équipe journalist @BilelGhazi claims that Everton want to sign two central defenders and calls the hypothesis of them getting both Kurt Zouma & Yerry Mina "not impossible".

Federico Fernandez has arrived on Tyneside for his medical ahead of his move to @NUFC

襯到絕

Sky sources: Harry Arter rejected @WatfordFC to join Cardiff City on a season long loan.

呢個留係亞洲唔去歐洲簡直係浪費

人工 同 身份地位掛

人工啦應該 照計唔會冇歐洲隊要

有講佢拒絕歐洲隊 唔知邊度姐

為左家人既阿聯猶戶籍

Mina+ Rojo?

Federico Fernández now looking likely to be the only incoming deal for #nufc today. Time running out. #deadlineday [Lee Ryder]

+zouma

Chelsea rejected an approach from Manchester United for Kurt Zouma because they didn't want to reinforce a direct rival nor did they want to lose the player permanently - L'Équipe

要咁多做咩

一字排開

壓線都一字排開

BREAKING NEWS

@Arsenal goalkeeper David Ospina has agreed personal terms with @Besiktas

Hannover, RB Leipzig, and Eintracht Frankfurt are interested in West Ham’s Reece Oxford, according to Sky. #H96 #RBL #SGE #WHUFC

Last day 要3件cb
痴左線咩

又亂洗錢 痴線

愛記成日幫人接貨
真係抵得諗

我地利市大撚把錢

Andre Gomes to Everton is done, say Catalan media, €2.6m for a season long loan.

獌聯b隊 黑貓c隊 不過落左去

我曼無人黎了

屌你沙高

Sky sources: Bernard has agreed personal terms and received his work permit ahead of a move to @Everton

利市一哥愛華頓

拖肥last 兩日動作大到

ACTIVE:
富咸
李城
愛記

米高堅尼： 屌你老母？

#askhawks Arsenal?

佢r 聯對皇跑足全場好勁

rico in london to finalise loan move to Fulham

大而無當
好地地簽完mina 咪算

乜

zinchenko refused to join wolves

件垃圾都有人要

okay

4個中堅
Mina似水貨

愛記照殺
可以打三中堅了

沙高都勁過佢

係真唔係阿屌！！！

仲有

李城果個土耳其中堅
直程留係德國做體測

狼隊都話有文迪斯幫手
富咸搵番黎個d都好勁

唔係話借走架咩

富咸都玩一字排開

u who

仲癲過打fifa

沙基利

富咸到底傳緊幾多條友

又一隊一字排開

文沙幾好j

隊隊都想玩352

遲下會唔會john埋沙高去水精工

而家都係借

白狗哈狗卡狗 3隊降班allin定都得

最最重要 係執鳩埋AG
人地疤狗多謝都黎唔切

痴撚線 今年D升班馬 第二隊波咁

趕到時間先算喇

沙b

今季哈狗唔降班我食哂香港大球場既屎都得

拖埋卡狗

富咸想谷一季
再拎轉播費買斷班人大搞
降班就閪lu
降落傘條約好似變到升完1年即降既隊拎少好多錢

已經嬲到冇野講

富咸無左件了

有無link 呀 上面兩條廣告多到入唔到

班主身家7.4b

新一季全隊都換過晒咁滯，默契上一定差啲
原班人馬可能正選位置不保，士氣上又差啲

希望踢出水準啦

原班人馬未必夠班呢

領隊好似幾有料

講得好

有我就冇問題啦

富咸真係夠時間

好似原本攞4年錢變得番2年
不過留到咁大著數老閪都賭啦

如果搞掂晒啲野可以申請多兩粒鐘黎搞文件啲野，應該夠時間

喂仲有20分鍾咋啵 咩撚都無既

但唔係仲有隊NFL定MLB咩

toby 走得未

仲有卡迪夫城呢
人都好似未聽過會買

今年deadline完全零氣氛
雖然話淨係英超完 但以前8月31淨係睇英超轉會都夠刺激

好似4粒鐘搞文件野

積遜威爾美洲虎
NFL

巴打何苦咁衝動，睇定D先唔好咩

去牛津

好波 牛津聯都叫做好過貝利

以前叫新朗甸

希望多D上陣機會

留返英甲

浚仔呢張相好似阮政峰

我屌 得番十分鍾 俾多2件黎睇下好喎

估唔到

留到喺英甲

咁突然

李城仲未拎WORK PERMIT

又話去米蘭

細哨對佢評價極高

gd

走去邊，熱刺一個人都無買

𠗕仔好波 自己上番甲組

CARLOS SANCHEZ TO WEST HAM
DONE DEAL~

件衫都幾靚

5mins left

仲未死?

去英國避難

又黎多次遲14秒...

愛記趕到？

趕到

ANDRE GOMES

文拿工作證趕到？

2分鐘

富咸

無啦 屌得拖肥做死線戰士

屌你老母 利維

FC Barcelona
‏
已認證帳戶

@FCBarcelona_es
1分1 分鐘前
更多
❗ [ÚLTIMA HORA] Acuerdo con el @Everton para la cesión de @aftgomes

仲有富咸，做死啲煙腸

closed

熱最後有冇簽到人

NO

AG

下季先
未來緊要啲

似香晒

Mina done deal

West Ham United
‏
已認證帳戶

@WestHamUtd
5分5 分鐘前
更多
Just in time... 😉 #LaRoca15

比多幾粒鐘都搞唔掂就抵死啦

現家好擔心富咸

完

west ham sign carlos sanchez

呢件垃圾伏到仆街

有邊個未搞掂

累完AV降班,再累哥倫

係咁輸12m個條痴線佬

RICO
VIETTO
MENSAH
馬賽中場

Fernandez唔係喺紐做體測咩？ 去撚咗邊

Yes
佢都係比隊友坑姐

冇佢果兩場哥撚勁到仆街 佢出番黎之後/未比人趕出場之前哥撚屎到...

未畀人趕出場都係得3分鐘姐
不過之後對英撚又係佢派12碼

都唔明仲有英超簽佢
過主啦,隨時累埋西咸要護級

Sky Sports News
‏
已認證帳戶

@SkySportsNews
1分1 分鐘前
更多
BREAKING: @FulhamFC agree £30m deal to sign Marseille midfielder Andre-Frank Anguissa. #SSN

莫椰斯九九八十一斬腦震盪受害者

Told Fulham have agreed £30m deal to sign Marseille midfielder Andre-Frank Anguissa. Fulham medical team in France for medical

This summer's transfer window has CLOSED - but Premier League clubs can still sign players up to 7pm

文沙到左

原來全部都未得

姐係點

仲差VIETTO 同RICO

Deal sheets gift clubs more time to get the paperwork done if a transfer is agreed at the very last minute.

So while transfers cannot be struck after 5pm, if a club can prove they had agreed terms with a player prior to this time - with a signed and submitted deal sheet - then they are given up until 7pm in which to tie up the loose ends.

現家差兩個

姐係點 唔明個規矩

又話00:00 完？

補時2個鐘

入左紙拎extension 既可以7點前先交齊文件
上年飲水好似都係咁，李城就遲左幾十秒

文件野

只限free agent定點

李城
富咸

如果已經簽哂 agreement，
差體測個啲可以去到7點

Everton chief executive on transforming club: 'Champions League football isn't a dream. I'm planning for it' @_ChrisBascombe

BREAKING NEWS

Sky sources: @OfficialBHAFC appear to have snatched Martin Montoya from the clutches of @FulhamFC

唔該。

hi撚大左

屌....係要咁抆水

愛記 deadline 一簽簽3個真係好野，
但竟然肯接 AG 貨

踢得番華倫水準係好野黎

可能MINA要連埋AG一齊買先放

執開巴塞貨，間唔中都要幫手食下屎嘅

巴塞d 人廢極踢拖肥哩d 都超哂班啦

最少個人有野心先

俾啲好野你，你都要自己識做食下豬頭骨架

Champions League football =/=Champions League winner

愛記可能仲有一個

熱狗cls

巴塞表示今個轉會窗最大收獲係放到高美斯

Jeremy Wilson @JWTelegraph
Southampton have submitted a deal sheet to Premier League in an attempt to get extension for Danny Ings deal. They are now hopeful of getting it done

12:19 AM - Aug 10, 2018

愛狗應該借埋祖馬 想同利市爭一哥

玻璃樽

搶左我曼兩個中堅

踢華倫踢到入西甲最差陣容喎

戴浚偉加盟英甲牛津聯

仲差VIETTO

Ings咁都出到貨

Danny Ings on way to Southampton. Deal sheet submitted so clubs have until 7pm to do a deal
(Paul Joyce)

倫敦d球會好撚rich

好撚型

屌你老母

Southampton with a late move for Danny Ings. Deal sheet has been submitted so paperwork can be completed up until 7pm #LFC (James Pearce)

利記最有公信力嗰兩個一致confirm

咩事 大佬

Real Madrid representatives are currently in Italy to negotiate the transfer of Mauro Icardi from Inter Milan. (Source: @Azpitarte)

點解西維爾肯借

Jeremy Wilson @JWTelegraph
The Danny Ings to Southampton would be a loan from Liverpool for the season with view to permanent deal next summer

12:23 AM - Aug 10, 2018

落二隊練

Phil Kirkbride @philkecho
A deal sheet for a the loan of Kurt Zouma has also gone in #EFC

12:26 AM - Aug 10, 2018

笑撚左出黎成個轉會

簽咗vaclik basel龍門

轉會close 左先多野爆

Kurt Zouma to EFC on loan deal sheet is in. A medical is underway.

What is a deal sheet and how does it work?

Sometimes it is not easy for clubs to work out all the fine details of a deal and sent over to the Premier League by the deadline.

The deal sheet allows a club to confirm that a deal has been reached and to allow for additional time to submit the remaining documentation.

The sheet cannot be used until two hours before the deadline and needs to arrive fully completed before the transfer window closes.

Once the sheet arrives, clubs have an additional two hours after the window closes to submit the full paperwork.

So, in this case, should top-flight clubs submit a deal sheet by 5pm, they will have until 7pm to complete the deal.

交左有得補時

正常，個時間係截止入飛，入完飛到公布要時間

愛記儲中堅?

未來熱到最後咩都無

李城果個應該搞唔掂
差VIETTO 同ZOUMA 收工

狼隊同富咸幾有睇頭

一哥認真deadline fighter
最後一日簽4條友

你好野呀周柏豪

有10單DEALS 仲進行中

英超完左姐，意西德法果d未完

BREAKING: @premierleague processing 10 different deal sheets that will allow clubs involved to complete transfers before 7pm. #SSN

10張

會唔會有D唔聲唔聲傾緊?

全部都知道哂咩球員？

富咸愛記包咗一半都似

愛同巴塞有合作關係架咩

祖馬去拖 ings去修 仲有呢

BREAKING: Mo Besic's move to @Boro from @Everton is off after failing to agree personal terms. #SSN

1.MENSAH(FULHAM)
2.VIETTO(FULHAM)
3.INGS(二隊)
4.ARTHUR(CARDIFF)
5.Soyuncu(李城)
6.ZOUMA(愛記)
7.
8.
9.
10.
仲有邊個

英冠去英冠

Fernandez(紐)

BREAKING: @LCFC striker Leonardo Ulloa agrees permanent move to a club in Mexico. #SSN

富咸個陣容好撚癲
但願不是第二隊的qpr

未著衫唔計
馬賽中場都算?

DEAL DONE: Fulham have signed Joe Bryan from Bristol City for around £6m. (Source: @FulhamFC)

上年拖肥西咸都係積極補強 唔見得有幾好....有時咁换血法 都唔知夾唔夾到

留得係英超就唔怕啦

有無阿記

富咸個老細邊撚個黎
咁dup本？

當年qpr買親都係老野點同呢

10張有1半係富咸

1.MENSAH(FULHAM)
2.VIETTO(FULHAM)
3.INGS(二隊)
4.ARTHUR(CARDIFF)
5.Soyuncu(李城)
6.ZOUMA(愛記)
7.Fernandez(紐)
8. Joe Bryan(FULHAM)
9. Anguissa (FULHAM)
10.XXX(WATFORD)
聽唔到

見到老細都有心想留係中游既
佢d announcement都幾有心思 咩野magical serious唔知點解覺得好好笑

Watford attempting to complete a deal to sign West Ham midfielder Domingos Quina beyond the transfer deadline

呢位

富咸簽兩個龍..

今季英超會超級超級激烈
抵英超佢賺咁多錢

無la

ching反諷定點
big six d transfer廢左d喎

所以咪激囉

咁咪激烈囉 大亂鬥

唔係反諷
big 6本身個底厚
其他球隊eg韋斯咸 愛華頓 富咸 狼隊仲要咁積極增兵

今年12點完咁搞笑嘅, 仲諗住今晚要睇通霄 tim

Kurt Zouma loan move from Chelsea to Everton could still go through today but Zouma has still has not travelled up to Merseyside

屌睇錯左英超轉會超會超級激烈

其實仲趕緊

諗諗下有啲想較now睇英超

整體實力上拉近左小小, 但一次過買咁多人, 有排夾

聽講仲喺Chelsea’s training ground

富咸同愛華頓簽完未

趕緊Paper

今季英超啲簽人真係早簽平幾舊
遲簽貴幾千

暴發戶 玩FiFA/PES ML 亂鳩咁買人

Fulham have announced the signing of left-back Joe Bryan from Bristol City.

fm19玩撚硬富咸

痴撚線

Merseyside 淪為疤狗肉便器
一隊提供勁人
第二隊幫手接蟹貨

富咸有無簽夠一隊

富咸好撚癲

TheSportsman Transfers
‏

@TSMTransfers
5分5 分鐘前
更多
🏃‍♂️ Apparently Fosu-Mensah is currently undergoing a medical at Fulham, yet another signing from Fulham they're taking the p*ss now!

Anyway, great signing for both parties involved!

未執喼呀

OFFICIAL: Leicester City have confirmed they have reached an agreement with Freiburg to sign Caglar Soyuncu. 🇹🇷

#LCFC #PL

岩岩起程了

今次趕得切啦

無WORK PERMIT 都係出唔到住

富咸最後一日先黎一字排開

Fullham 成條反後防連個龍同後備龍都係新搵番黎

富咸買咁多人練唔練得切
似第二隊QPR

成條後防

3000萬人球場會唔會場場爆滿?

Dominic Fifield @domfifield
Jordan Ayew will be confirmed by #cpfc very soon. Deal is done.

1:09 AM - Aug 10, 2018

Barcelona have an option to resign Yerry Mina, they will have to pay €60M to Everton if they want Mina back (Source - MARCA)

借定買斷

唔會賣啦

loan

摩狗有咩野冇可能

Sporting Portugal are launching a formal complaint to FIFA over Lille's signing of Rafael Leão & are demanding that they pay €45m for the player who signed on a free after terminating his previous contract.

OFFICIAL: Fulham are the first side to spend over £100m in the summer transfer window after being promoted to the Premier League. (Source: @PremierLeague)

真係有1億?

超過1億

好似買左10人都有

狼隊d人主要都係靠佢兩個簽返黎

DEAL DONE: Cardiff City have completed a loan deal to sign Harry Arter from Bournemouth for the season. (Source: @CardiffCityFC)

Jamie Vardy has signed a new four-year contract at Leicester City.

The 10th top scorer in the clubs history will now be at the King Power Stadium until at least June 2022.

卡迪夫城應該都係升降機

DONE DEAL : Argentinian defender Federico Fernandez has completed his move to Newcastle Utd. #NUFC #transferdeadlineday

Get French Football News @GFFN

Breaking | Kurt Zouma to Everton on loan is a done deal, will be official imminently, according to L'Équipe.

Newcastle United FC
‏
已認證帳戶

@NUFC
2分2 分鐘前
更多
We're delighted to confirm the signing of defender Federico Fernández from @SwansOfficial!

👉🏽 … #NUFC

Rob Dorsett @RobDorsettSky

Understand Vardy deal makes him the highest paid player in #lcfc history. He will be 35yrs old when it expires, means he’s likely to end his career at the club where he delivered the Prem title - impressive loyalty from both sides.

FULHAM

Ins: Jean Michael Seri (Nice, undisclosed), Maxime le Marchand (Nice, undisclosed), Fabri (Besiktas, undisclosed), Andre Schurrle (Borussia Dortmund, loan), Aleksandar Mitrovic (Newcastle, undisclosed), Alfie Mawson (Swansea, undisclosed), Calum Chambers (Arsenal, loan), Sergio Rico (Sevilla, loan)

暫時

zouma keane mina 撞撚死人

@Newcastle have signed Federico Fernandez from @SwansOfficial on a two-year deal for a fee in the region of £6m. #SSN

升班馬既野..都係踢落先知既

19 mins left

對比狼隊同富咸就....

Brendan Rodgers and Celtic are confident they are close to making two signings in the coming days.

TOTTENHAM

Ins: -
.........

渣土

Breaking | Documents still arriving all the time at Marseille's training ground for Sporting Director Zubizarreta & André Frank Zambo Anguissa's representatives to sign, according to @Serguei. 15 minutes to go, his €30m or so move to Fulham will go right to the wire.

Milan-Sassuolo, meeting between Leonardo and Carnevali regarding Locatelli begins: the photo

After a deal seemed to stall following the management changes at Milan, Sassuolo is once again trying to pry Manuel Locatelli away. Negotiations have reopened and it is possible that they can actually close today, as Sassuolo's director, Carnevali, has arrived at Casa Milan to discuss a deal for the young midfielder.

VIETTO 反而好似消失左咁

Burnley Football Club has concluded its transfer business in the summer window.
The squad has been strengthened by the permanent signings of Manchester City goalkeeper Joe Hart, Middlesbrough defender Ben Gibson and Derby County striker Matej Vydra.
1/2

André Ayew
‏
已認證帳戶

@AyewAndre
17分17 分鐘前
更多
Bro it’s the time ⚽️⚽️ @jordan_ayew9 ❤️❤️❤️GOD thank you 🙏🏽 don’t know how too thank u.. one love 👊🏾👊🏾👊🏾 proud of you

#lcfc is delighted to confirm that Jamie Vardy has signed a new contract until June 2022! 🦊

Details ➡️

#VardySi9ns

Tsun Dai Joins The U's

Oxford United are delighted to announce the signing of Tsun Dai on a two- year deal from Bury for an undisclosed fee.

For those who missed the last hour, it's been a busy one!
#OUFC #DeadlineDay 💛💙

✍️ …
✍️ …
✍️ …

仲有3分鐘

FULHAM

7:00

VIETTO 應該收檔

燈左
即刻有.....

哈哈！抵死
deadline先簽人咁趕

Fulham Football Club
‏
已認證帳戶

@FulhamFC
31秒32 秒前
更多
Welcome to @FulhamFC, @LucianoVietto!

🖊️:

#VIVAVIETTO

仆佢個街
岩岩好

Everton want €33 million for Ademola Lookman while RB Leipzig are only willing to offer €20m, according to Kicker

好癲 又一件

有冇deal係簽唔到?

Fulham have confirmed the signing of Luciano Vietto from Atletico Madrid on a season-long loan. (Source: @FulhamFC)

好多loan

禾富強大了

Newcastle United had a deal with AS Monaco for the loan of left-back Jorge, but there was not enough time to get the player a work permit, according to Globo

Brighton & Hove Albion ⚽️
Brighton & Hove Albion
@OfficialBHAFC
Worth the wait?

Welcome @2MONTOYA...

@ChampionsLeague

@LaLiga

#HolaMontoya #BHAFC

有冇富咸球迷？
我由梅菲已經開始迷

懷斯

馬白蘭基

奇靳

奇勒

般莫敵

Zouma唔係譯蘇馬嫁咩 做咩變左祖馬既 定係另一個人黎

尋找danburn巴打

Breaking | André Frank Zambo Anguissa to Fulham is a done deal! Everything was signed before the 2-hour extension expired, according to @BilelGhazi.

呢個係隊報記者

沙夏

Fulham前面咁多人點排

It's signed for Zambo Azeem to #Fulham! Transfer around 30m € with a percentage to resale included by the #OM ! Wholesale OM deal The first offer of Fulham was 15m € ! Big negotiations of OM!
（RMC)

DEAL DONE: Watford have signed Domingos Quina from West Ham for £1m on a four-year deal. (Source: @WatfordFC)

Ings點

可能整緊片

原來車畀廢基拒絕咗

原來愛華頓打包左mina同高美斯

Pizza Hut

source

屌你富咸
又韋圖又米度域又舒爾利
加埋seeseelong

馬白蘭基時代

Danny Ings completes move to Southampton
James Carroll
@James_Carroll84
Danny Ings has joined Southampton in a deal that will see him loaned to the St Mary's club for 2018-19 and then move to them permanently on July 1, 2019.

Although a loan initially, LFC set to get £20m when Danny Ings deal becomes permanent next summer. £18m with extra £2m bonuses. Also secured 20 per cent of any future sale.

修頓真係唔話得

大家估下嚟緊三個禮拜 英超有邊個球星會走
呢個時間嚟罷操嗰啲真係玩死球會

咁都收番20m

Hazard

點解利賣人可以咁高價

英人15m 底價

真係好撚on9
開左league先罷踢真係冇陰公 投提早關窗果十幾隊真係on9
冇得買人但又可以賣真係弱撚智

第一場就有人傷左就on9了

古圖斯如果係過多個星期先玩野
車仔真係焗鳩住用卡巴拿路打正選了

其實有邊隊投

皇馬唔肯為世三出超過一億

咁唔關事架
係英超開季中啫
其他都唔係踢兩三輪先收轉會架

咁應該學之前李城，死撚唔賣

Tottenham is the first Premier League club to make no signing in the summer transfer window since its introduction in 2003. 😳

人唔笑

2003年前係點？ 唔係夏季轉會窗？

Leicester City striker Leonardo Ulloa agrees move to Mexico

Leonardo Ulloa is set to leave Leicester City after signing a permanent deal with an unnamed Mexican club.

What was life like for Premier League clubs before the transfer window?

Players could be traded throughout the season up until 31 March. Beyond that it was felt that allowing transfers could undermine the integrity of competitions.

For example, a team going for the title might suddenly acquire players from a club with nothing to play for at the end of the season on short-term contracts, not something that was really in the spirit of a season-long league competition. But the rest of the season you could lose, or gain, a player at point.

Fulham

In
Jean Michael Seri (Nice) Undisclosed Details
Maxime Le Marchand (Nice) Undisclosed Details
Fabricio Agosto Ramirez (Besiktas) Undisclosed Details
Andre Schurrle (Borussia Dortmund) Loan Details
Aleksandar Mitrovic (Newcastle United) Undisclosed Details
Alfie Mawson (Swansea City) Undisclosed Details
Calum Chambers (Arsenal) Loan Details
Sergio Rico (Sevilla) Loan Details
Joe Ryan (Bristol City) Undisclosed Details
Luciano Vietto (Atletico Madrid) Loan Details
Timothy Fosu-Mensah (Man Utd) Loan Details
Andre-Frank Zambo Anguissa (Marseille) Undisclosed Details

12個

全部都undisclosed既

Wolverhampton Wanderers

In
Benik Afobe (AFC Bournemouth) Undisclosed Details
Willy Boly (Porto) Undisclosed Details
Raul Jimenez (Benfica) Loan Details
Rui Patricio (Sporting Lisbon) Undisclosed Details
Leo Bonatini (Al-Hilal) Undisclosed Details
Ruben Vinagre (Monaco) Undisclosed Details
Paulo Alves (Liverpool) Free Details
Joao Moutinho (Monaco) Undisclosed Details
Jonny Castro Otto (Atletico Madrid) Loan Details
Adama Traore (Middlesbrough) Undisclosed Details
John Kitolano (Odds Ballklubb) Undisclosed Details
Leander Dendoncker (Anderlecht) Loan Details

狼隊都係12個

West Ham United

In
Ryan Fredericks (Fulham) Free Details
Issa Diop (Toulouse) Undisclosed Details
Lukasz Fabianski (Swansea) Undisclosed Details
Jack Wilshere (Arsenal) Free Details
Andriy Yarmolenko (Dortmund) Undisclosed Details
Fabian Balbuena (Corinthians) Undisclosed Details
Felipe Anderson (Lazio) Undisclosed Details
Xande Silva (Vitoria de Guimaraes) Undisclosed Details
Lucas Perez (Arsenal) Undisclosed Details
Carlos Sanchez (Fiorentina) Undisclosed Details

西咸就十個

轉會費 undisclosed fee

阿科比即刻借番出去俾英冠球隊史篤城

依3隊買成10幾條友 夠英人踢英超

舊年拖肥同a米又係咁換成隊結果有眼睇
對今年哩幾隊真心唔大期望

夾都冇有排夾

狼隊應該會好啲，本身隊波葡萄味濃，新球員會易啲融入到
富咸就

阿科比買完返黎再賣走 而且有d係借完買斷所以其實冇12個咁多

但明明transfermarket寫曬轉會費

富咸簽堆人都幾好j

有4個上季借用咗今季買斷
Afobe即刻甩咗去屎篤城

當地球迷其實鍾唔鍾意大換血？
升上英超但係成大半隊唔同左人

好興奮

富狼兩隊新買個堆人已經接近砌咗個正選陣

Transfermarkt點同官方公佈呀

富咸都用左一億

有人記得禾

最緊要護到級 留住領隊

BREAKING: Real Madrid midfielder Luka Modrić has asked to leave the club and has made it clear that he wants to join Inter Milan this summer. (Source: Calciomercato)

Kovacic借走左

唔關事 因為會再拎摩迪筆錢再入個球星

格硬用isco打中場中
isco kroos 不死人 後備都係得卡巴路斯路蘭迪兩個頂三個位

無左英超

靜左好多

Window not shut for Mike Ashley yet. Newcastle United owner close to agreeing deal to buy troubled department store chain House of Fraser

SkySports

Mike Ashley's Sports Direct agrees to buy struggling UK department store chain House of Fraser for £90m

套現入世三

死肥佬真仆街

清靜晒

比90m肥賓執
執到踢歐霸都得
正一死肥佬

依家蝗邊路問題大過中路啦

邊隊夠膽講陣容好過皇馬

psg

Real Madrid, PSG and Barcelona are all interested in signing Christian Eriksen. Tottenham would demand a fee close to £100m for the Danish playmaker. (Source: SkySports)

100m真心唔貴

皇馬又黎攞外賣

TOT net spend要正數了

唔買人仲要賣主力
肥普

真係賣會唔會劈炮唔撈

唔賣都正數啦

PSG咪撚玩啦賣唔到人仲想買人

玩撚死肥普

咁抵

Draxler , Di Maria .....
要放點都放唔到嘅

佢唔係岩岩續左約？

續約賣貴啲

又係踢完巴再踢皇？

Paris Saint-Germain are mooting a late transfer window bid for Barcelona forward and World Cup winner Ousmane Dembele, reports Sport.

The 21-year-old was previously linked with Arsenal, but ruled out a move to the Emirates Stadium earlier this week, stating his intention to remain at Camp Nou.

PSG however are hopeful of luring him to Ligue 1, where he would link up with France team-mate Kylian Mbappe and Brazil striker Neymar to form arguably the strongest attack in club football.

過左冷河

Di Maria 30歲一年約應該賣唔到好貴掛

Roy Hodgson has signed a one-year contract extension at Crystal Palace 🦅

He led the Eagles from 20th to 11th in the Premier League last season 👏

He's been managing since 1976 😳

要放點都放到*
30-40m點都有掛

巴塞青訓踢皇

冇晒英超班大水魚仲邊有人肯出咁高價？去支超都仲有啲可能

迪馬咁既踢法去中超會斷幾多次腳？

Theo Hernández has joined Real Sociedad on a season-long loan. The international sportsman, who represented France in the youth categories and belongs to Real Madrid, is now at the txuri-urdin club on a season-long loan deal.

Paul Pogba has decided to stay at Manchester United, according to RMC.

@AHunterGuardian

Marco Silva says Kurt Zouma's move to Everton is "almost done". Won't have an option to buy.

Pep Guardiola on Argentina links: "The president doesn't know anything about my situation. In any case, the @Argentina manager should be Argentinian and there are a lot of good coaches."

Guardiola confirms Douglas Luiz did not get a work permit and they'll send him on loan to try to get one. "It's so difficult for me to understands. Guys who are not in the training sessions have to judge" whether somebody can play or not.

邊個

Bonucci on joining Milan:”Do I have regrets? The decisions made in moments of anger are never the correct ones” during today’s press conference

得罪哂兩邊

呢啲狗仔咁撚心狂養唔熟，強留嘅話
射波，詐傷，hea踢，食紅，咩都做得出

Juventus, Sturaro set to join Sporting CP: the latest

After four seasons at Juventus, Stefano Sturaro is set to start the next chapter of his career in Portugal. In fact Sporting Clube have reached an agreement with the bianconeri on a loan deal for the former Genoa midfielder, Sturaro will take his medical this afternoon before signing his contract.

Rebic extends its contract with Eintracht Frankfurt
Das war das Wichtigste der beiden Pressekonferenzen! Die Zusammenfassung folgt auf unserer Website ✌️
#SGE #Rebic2022 #Supercup2018

Milan pursuing Quincy Promes: the situation

Milan are looking for option for their front line in the final days of the transfer window. The rossoneri have contacted Quincy Promes who is open to the destination, so far the contacts have only been made with the player’s camp- it remains to be seen if Spartak Moscow would be open to a loan deal with considerable financial considerations and an option to buy, currently the Russian club value Promes €25 million

1⃣ Roy Hodgson. 👑

上年搵佢教要比5m
護級獎金好似有8m

上年水晶宮靠ZAHA同Milivojević CARRY
Milivojević d入波好似一半都12碼咁濟

佢射點都好過賓垃圾

AS | Theo Hernandez passes Real Sociedad medical ahead of his loan move to Real Sociedad.

Tiago同卻老撞晒位喔

Superdeporte | Chelsea and Valencia reached loan agreement of striker Michy Batshuayi.

一前一後喎

又借

Michy Batshuayi on his way to Valencia. Loan without option... #cfc 🦇

二個都唔守，摩迪走就好撚大獲

✍️ Delight as Emilio Izaguirre rejoins the Hoops!

#WelcomeBackEmilio

Leicester City striker Leonardo Ulloa has left the club to join Mexican top-tier side Pachuca.

不死人

Official

Club Statement I Michi Batshuayi
Valencia CF and Chelsea FC have reached an agreement this Friday for the loan of Michi Batsuayi unlit the end of the season.

Everton @Everton

🇫🇷 | Defender @KurtZouma joins #EFC on a season-long loan from @ChelseaFC.

More ➡️

其實點解modric咁想走

咩都贏晒,換左教練,又開始老
而家唔走驚過兩年比人屌住黎走?

INTER OFFER 4年約加中超另外兩年約
用金錢利誘
先踢意甲再去中國賺大錢

Inter reach agreement with AS Monaco to sign winger Keita Baldé on a €5-6 million loan with option to buy for around €30 million, according to @FabrizioRomano.

咁快又番意甲

英超仲可以借出借入？

out only

everton唔係入左zouma?

好似係申請延長交文件時間(window內已經傾好)

魔笛都要吸廢氣

馬卡報又話會續約

Modric will renew with Real Madrid and will earn the same as Sergio Ramos. (MARCA)

摩直續約既話有冇機會做到拖舟後第2個係蝗狗善終既球員

沙狗都應該得啦

問過球皇Benzema未

馬些路都應該得

Modric’s agent, Vlado Lemic, met with Real Madrid CEO José Angel Sanchez, making clear the Croatian’s desire to join Inter. Real remain adamant they have no intention of letting him go. The tug of war over Modric continues but Monday could be decisive, according to @DiMarzio.

Mateo Kovačić @Mateo_Kova23

After three years filled with trophies I have decided to move on. Eventhough are paths now separate I want to say big thank you to @realmadrid family and all the fans for an amazing part of my life I will never forget. #HalaMadrid

講到好似唔會返去皇馬咁

借一季都要咁出文

車有冇buy option?

No